垃圾三叔 Galaxy Fold再出再爛

屌你老味Shamesung唔好撚再出垃圾機啦，俾多半年你仲幫你隊冧埋支為你都出唔撚到部正常嘢？

用三叔真係弱智嘅

三叔今次真係比屎為呢個死賊仔累死

由發佈到而家都半年其實過晒氣架啦
仲出嚟做咩，啲人淨係會記得你部機點兒戲點易爛法

對摺物理問題未突破夾硬出係冇好結果

其實佢呢個product已經玩撚完

佢就係怕你唔記得，再出多一次等你記住

仲有無其他人出事

三星或克服到呢個問題, 都唔奇
過去, Samsung S2- S4用AMOLED螢幕, 不斷有偏黃/ 藍等問題, 到今日AMOLED成為手機界靚MON之一

可惜smartphone 無咁長命等多10Gen

jerry

根本未成熟，只係因為比中國偷咗技術焗住出

三叔咪又係賊 還債姐

整塊摺得唔爛嘅mon可能比整時光機更難

成日話要有創意, 唔考慮實用性就係咁

又出三星金鋼捧

不嬲都係日本領先

根本摺機技術就未成熟
為咗搶頭啖湯連半製成品都敢賣
仲要俾一班外國Tech YouTuber吹奏

唔緊要啦
an user不嬲鍾意創新多過實用
有冇用唔會有人care
市面冇既就得，an user會埋單

咁點解有問題都出住先，等班消費者用住部未完成嘅電話等你解決問題？
點解唔解決咗先出

點解支那偷技術搶閘出咗就一定要出
根本冇人會買
好似蘋果咁慢慢等唔得？
一定要爭風頭show off

諗起APPLE以前出3.5吋機
果粉話唔駛咁大, 3.5吋先fit人手size
點知依家大部過AN

到時APPLE出摺機的話個個又會爭住買